［無知一問］我住油尖旺附近 有冇少人既Fitness Centre可介紹

而家睇親個D都好多人夜晚 唔介意貴少少 千幾蚊一個月都得 最緊要少人 有冇邊間好介紹

力威健身